屋企冇請菲佣果班都要幫班菲佣埋單

屌你老母一到假日

D公園就比班仆街佔領哂

仲開撚埋營袋

根本就係
痴q 線
香港已經細

仲有印傭呢...

荃灣係重災區 一放假我唔敢留係屋企